屯門有中學生集會 無人講

今晚屯門區有中學生集會
好多中學生

幫你家姐推

你家姐最近點
香港人無忘記你嫁

推推推
今日三條線都有人

阿妹

推

我拎左個章俾家姐

撞時間嘛

中學生加油

家姐

去左送周手足呀

妹妹

第 1 頁
#1
神輝
• 14s
屯門區中學概覽
屯門區有 37 所中學。其中 2 所是官立中學，35 所是資助中學，當中沒有直資中學。

無去以為得100人，其實去過現場就知有成5/600人，屯門有37間中學，平均每間有2位同學出席。
0
0

家姐要保重身體啊🙇🏻‍♀️～香港人點都撐佢架💪🏻💪🏻

樓主同家姐平安嗎？